Instrucciones

1.Debes tener instalado Wildfly 10.1

2. En la carpeta \wildfly-10.1.0.Final\standalone\deployments colocar el .WAR 

3. En la carpeta wildfly-10.1.0.Final\bin y correr standalone.bat

4. El servidor queda lista para correr en Postman


Para ejecutar las pruebas en postman

1. Tener postman instalado

2. importar los Colletion.post de la carpeta nombrada Pruebas Post MAN

3. Ejecuatar individualmente cada prueba.